［愛国愛港］一人一首最鍾意既紅歌

社會主義好～

沒有共產黨就沒有新中国～

仆街我地無產階級革民份子信奉唯物辯證法，否定一切牛鬼蛇神，你用崇洋媚外既西方教會歌黎贊頌習主席係有啲咩居心

原來西方教會歌黎?
我見佢歌詞寫得咁好 聽完都感覺到習爺爺既溫暖流過全身
仲以為係係有人特登寫比習總

一聽就想問你邊間教會啦

深紅介紹野食，配埋首紅歌

不反了